當日笑9疤用40m買中超仔保連奴既柒頭去哂邊？

勁撚到仆街，攻又得防又得，完全加強左巴塞既中場強度

係中國少林寺受訓完 係勁左既

轉哂去笑猁用40m買新謝拉特啦

比大陸妹晚晚操練體能

樓主go china浸浸la diu

下半身體能

呢個有排笑🤣

琴晚入果球跳得幾撚高

地表最強廣州人
寶連奴>黃cfood>黃cfood老豆>豬肉榮>葉春

袁崇煥呢？

😋😋😋

講緊廣州人牙清

袁崇煥，字元素，號自如，一說字自如，明朝廣東承宣布政使司廣州府東莞縣石碣鎮水南鄉人，明朝末年政治人物，抗清名將。

🙇🏼ching識野

睇超時空男臣學🤣